# TODO

- [x] изменение цен и линеек с моделями
- [x] добавление нового комплектующего
- [x] добавление нового пк
- [x] удаление пк
- [ ] кнопки обновление страницы

# TOFIX
- [ ] проверить баг кнопки diff
	если прожать diff и выполить поиск чтобы diff стал разжатым
	скорей всего больше не будет работать((
